rthk 元朗 live 𠴱條係咪大波man

點解呢條友仲生勾勾？

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

唔好中計比佢地宣傳，佢地做清潔就夠啦。手足小心！

我覺得佢太嘈決定轉台

係佢，帶埋班鄉黑出嚟清rb，元朗兄弟過去招呼下佢

元朗做乜撚野

好嘔心

呢班係咪之前啲人講個班警察手口腳天使?

🔥攻都唔割

佢呢 d 黑社會通常應該有仇家想攪佢好耐喎。

成班狐假虎威

班防暴同條垃圾主動塞死左元朗

每日一踢

元朗俾人掟磚